揾左差唔多3個月工終於揾到

今年fg 見左都成10份8份
今日終於有offer

人工幾多

恭喜🎊

做左3年野 轉左新工比人炒左，搵左成個月 in 左7份 未搵到

4捨5入既話 30k

in到我有d絕望

有時一個星期in 3/4份 全部無回音

in左10份8份都好似數少左 分分鐘十幾份

神科？

邊行?

連登仔fg 30k唔係9up

唔自爆乜科啦 普通野

邊行

咁同自爆有咩分別
普通文職

銀行定政府

都唔係

恭喜晒

真係有fg 30k

多謝

工程？IT? Bba?
講咩科都無人知啦

it 好難30k fresh grad

其實唔夠30k
20幾k 差唔多30啦

打算唔比家用 存埋黎買樓

Fg 30k 專科？

普通文職30k 100%吹水
30K夠請兩個啦

普通文職只係籠統d咁講姐
唔需要咁介懷d字眼

樓主咁既reply水平都可以2x k fg offer

你唔係讀專科怕乜講出黎，就算專科又點，上連登你估會有人識你？